求救高手 le x820 點root 機

求救 le x820 點root 機
整極都唔得